（法律題）點樣可以知道某條法例應由咩機構執行？

例如簡易程序治罪條例入面既妨礙公職人員罪，除左警察，仲有無其他公職人員可以執行呢條法例？

問律政司

特區仲有律政司？